點睇 香港醫療霸權？

有唔少專業人士

醫療專業聯盟

註冊及執業西醫(香港醫務委員會執照)
註冊護士
註冊中醫
註冊物理治療師
註冊職業治療師
註冊言語治療師
註冊臨床心理學家
註冊保健員
註冊藥劑師

講兩句

唔係話佢地好
不過除左呢個界別仲有好多霸權都係仆街